npm install --save simple-ssh
npm install --save mqtt
npm install --save fast-csv
npm install --save sqlite3

si ca marche pas pour sqlite3 :
        -> npm install electron-rebuild
        -> ./node_modules/.bin/electron-rebuild -w sqlite3 -p

npm install mosca --save

npm i -s csv-writer

---------------------------------------------------------------------------
---------------------------------------------------------------------------

npm install mysql --save

enleve slite3 depuis packege.json et le require dans main.js


- lancer le prgrm par la command : npm start
- j'ai mit l html qui etais à main.js dans les script locaux de chaque page (index.js, sensor.js, rule.js)
    il y a pas d'html à main.js

- il y a 3 graphiques dans dashboard.useHTM
    -> le premier n'est pas en temps réel et je l'ai rempli manuelemnt en js
    -> le deuxieme et le troisieme sont lancer par un appel de fonction à la ligne 145 et 146
       le parameter est sous la forme: parameter = nomraspberry +'_'+ nomSesor +'_'+ data_type
       exple fichier csv live-data.csvStrea
              rasp1_sens1-temperature,rasp1_sens1_humidite,rasp2_sens2_temperatue
              35.0,80,38
